點解股票咁吸引人？

點解股票 股市咁吸引人 d人為左股市睇法 人同人之間睇法去嘈交？

手足藏有雷射裝置 判監一年

個個都希望賺到錢唔洗返工

不勞而獲
本小利小，利大
跑贏定期/債卷，用少少錢依靠一間公司嘅人才/技術/財技，用短時間為本金增值。（買得中就發達了. amazon, alphabet, Netflix, Facebook, Apple, Tesla)
唔係買錯就即輸100%，同賭博唔同，可以慢慢走，快走，守。

買大大隻龍頭股，贏多輸少

點解錢咁吸引人

冇錢點生存

講得出呢句嘢嘅人真係好on9 錢買唔到快樂？

講得出呢句嘢嘅人真係好on9 錢買唔到快樂？咁係因為你唔夠多錢咋

係發達夢

窮撚用嚟證明自己有眼光
想發達
結果9成都係損手離場

因為錢係不停貶值，人有錢就想去投資賺錢，但好多人亂買又心急，最終衰過無買

因為是交易 可以換取時間

佢應該想講錢買唔到全部快樂
但大部分都可以

因為人人想賺錢

啲人成日寫「假設你有10000，放入股票，每年有7%增幅，10年後....」
心諗，有幾多個做到每年都有7%增幅⋯⋯幾日無左十幾萬就聽過

同意，唔好比呢句嘢呃到
因為無錢，搞到唔開心就大把

小睹怡情大賭變李加成.....點睇都冇壞

有個致富希望，
唔洗付出勞力可以賺到錢 。

ps 實際做唔做到另一回事。

講到正回報咁易
大把人炒左幾十年都係輸
每年輸

點解會咁 我見連登仔 同其他tg 群都羊錢話自己

拉長咁睇, 的確冇錯，但好多人當左賭場咁玩兩手呢
但當局者迷，大升市果陣又忍唔住跟人高J左, 跌果陣又被人震走止蝕
原來想係市場賺盡，但最後損手離場

買tesla就係

但你可以用$買到帶比你快好D野。$買唔到愛情，但買到床伴； $買唔到健康，但買到醫病同令你健康D藥

輸嗰啲唔講
輸嗰啲唔計
其實有數得計
機構 基金正回報時
咁賺啲錢邊到黎
佢地個額仲咁大
唔通牛市就無人輸錢？